你老母TVB新聞部日日報卡斯特羅

關人哋死鳩左關你哋TVB撚柒事咩？報一兩日就算撚柒數啦，你老母你班TVB食屎奶共狗報足成個禮拜卡狗新聞，你唔撚煩咩？吓？TVB垃圾新聞部？

now都係啦
你咁嬲做咩

now都開始仆街架喇，
睇得出新聞同以前唔同

得返 cable

BBC好似昨日top story 其中一篇都係卡斯特羅

講真條廢坑死左關人撚事

拎黎淡化dq多四人

冷戰最後一個symbol wor

話晒都係一代狂人
在生個時玩弄美帝 有咩唔報得

梁游果陣每次新聞都用成15分鐘報宣誓單野

連古巴人都忠君愛國
香港人情何以堪

CCTVB 暗示

PS/ 腦癱佢冇報係簡體字